1975
		Пожелание друзьям
!		Ю.Трифонову

>		   C     G           G7          C
		Давайте восклицать, друг другом восхищаться,
>		 Am          Dm    E7         Am
		Высокопарных слов не стоит опасаться.
>		  C      G        G7             C
		Давайте говорить друг другу комплименты -
>		 Am           Dm     E7         Am
		Ведь это всё любви счастливые моменты.

		Давайте горевать и плакать откровенно
		То вместе, то поврозь, а то попеременно.
		Не нужно придавать значения злословью -
		Поскольку грусть всегда соседствует с любовью.

		Давайте понимать друг друга с полуслова,
		Чтоб, ошибившись раз, не ошибиться снова.
		Давайте жить, во всём другу потакая, -
		Тем более, что жизнь короткая такая.